[iPad玩fm教波]心曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1023]

lm

slow

推番個post match survey 先

Slow

樓主pin

slow到

踢場閪波帶走買telles既風向

話沙利勁應該冇睇過上年祖D波

想提一提，戰果滿意度係，你冇睇場波，有人同你講 "今晚作客brighton 贏3:2"，你聽完之後會俾幾多分？
呢個分數係唔應該俾比賽場面影響嘅

因為見好多人俾0分先出聲，驚大家get 錯
當然你都可以真係好唔滿意個戰果嘅

如果對家係big 6就get錯俾錯分
對家係白禮頓點get都唔會俾錯分

就算蘇蛇走都唔係搵沙利掛

等睇今個星期又瘋狂傳prepare to bid, very close, making progress, monitoring 呢d 字眼，然後去到最尾一件都無

除左佢同肥普都唔知搵邊個
炒摩果陣我真係好想我曼請安76
點知請左so9
果陣已經話佢帶卡迪夫城帶到降班，有料極都有限

寧願要干地都唔要沙利

有3分我估點都唔會0掛

鳩up 下算啦， 換咩人教隊波都一鳩樣， 放棄啦

濕地打352 主攻當年進攻未又係閪住贏
名氣一定係濕地好小小既

睇左成季祖都唔知踢緊乜
派路第一場 藍C已經踢出代表作

一日有木狗都唔會搵干地, 肯定炒大鑊

最啱用應該係安76, 有經驗得嚟又聽話識搞好更衣室

Sarri napoli個陣幾好
係車同祖啲人唔肯跑

太精彩好笑
俾咗10分

買人未呀Dllm

456 la diu

當年卡城俾費sir 教都降硬啦

就係唔應該俾場面影響到
當冇睇過場波，剩係知賽果黎評分

當年搵蘇b 暫代冇問題， 點知連勝幾場上腦管理層就用佢長教。。。

所以唔好再屌啲領隊啦，蘇b 話哂名宿， 佢又冇搞鳩批球員，個個都開心續約

要屌就屌返死木格狗啦

今場咁撚柒
最撚差一撚定awb
好撚失望 次撚次收返中間 放遠處 比人射中幾球

木狗都無搞鳩班球員
一樣開心續肥約

好難喎
就係有睇先知個賽果得來不易
你咁樣應該賽前預測會接近啲你想要嘅嘢？
可能賽前問覺得贏唔贏到, 贏幾多之類

條友都唔知搞乜, 對面幾球空哂任射, 唔係把握力差+門框救命

一早俾人456

一係AWB慣性企中間
二係屌你個CB唔識講英文?
最簡單CHECK 完身後有人
用手指叫佢MARK番遠柱
成日2人MARK 1個
溝通差到

我都會屌蘇，但唔會蘇狗蘇狗咁叫，話哂名宿，俾d尊重佢

同埋至少佢攪得掂更衣室班大帝，有dof位俾佢升上去就緊係最好，唔得既話戰術換人方面我覺得可以係教練團隊果邊入手，如果蘇係肯聽人建議的話

軌一定話無手球

請SoB都唔關管理層事啦
連勝完反Cup埋Psg唔請？
咁球迷一早出火魔咗了

今場5個入波都同Bruno 有關

得啖笑

awb仲成日收入中間下場比兒子射死

不如下次整兩條唔同問題？
賽果評分
過程表演評分

木狗聽日返工定放假，今日又去咗睇波 又哂咗一日

Ajax啲波爽到

今場awb廢到 其實都唔止一場
上季到而家 場場都失位 收到入中堅位睇波
本身換拜利以為會幫到 但右邊繼續放題
教練問題真係

曼聯輸2粒都唔會追到和啦而家

awb今場9成收到order要幫白lin睇住個尾袋
結果自己個尾袋就冇人睇

教練幾識教波

走甩咁多次佢自己都唔醒水？

印象中右路冇人mark俾人任射入埋上季已經好多次

屌佢都廢事 嬲到

白lin今場幫awb救左幾球啦

當局者迷
得ddg屌鬼
後防統領條友好似啞左咁
可能迷埋一份

呢幾季都係任人出波，唔知係咩戰術

由摩狗開始就係咁
縮哂入禁區
最過份係禁區頂都唔出去封位

教練又廢
球員閱讀球賽能力又廢

見到右路放題換b仔入嚟
般奴都回到右路幫手
但都係走甩
我都唔知自己睇緊乜

班中堅 shoulder check都唔做
AWB要有人帶住佢踢先得
企位真係麻麻

有風買人未，得番一個星期
Telles都唔見埋

Ruben Dias去鏝

印象中鏝大部分錢都駛係條防線度，中前場都開始老化緊

Alex Telles去獌

咪係而家就馬後炮話唔應該長請
嗰陣反cup完psg唔只球迷 連大部分名宿都開聲屌高層手腳慢唔快d坐正so9
如果唔請 木狗木條命都唔夠死

山神後備出場勁到

2個靚傳

[iPad玩fm教波]心曼聯終極FF轉會窗暨香港

冰成日都有指awb對返自己嗰隻
對車龜og嗰球已經係咁
awb防守除咗1v1落腳其他都麻麻

其實係個電視機害撚左Sob，琴晚除左半場同完場，其他時間未撚影過佢離開過個位，場波咁經典咁多話題，都可以一啲反應都無，仲冷靜過啲睇緊波既球迷

如果唔係馬奧比衰自己蘇B實開唔到糊......

早晨 so9收皮未

大家冷靜啲啦隊波問題真係炒sob真係解決到咩 最根本問題係個班主柒到仆街 搵咗個唔撚識波嘅垃圾做CEO 仲要係佢走去傾轉會 ibanker就專心r sponsor啦 屌你老母
當然sob冇料都係真

葡超啲防守 睇定啲先
當年白Lin係葡超防守都好撚勁

如果白Lin上場.....

右路比人攻到咁綠木都有d責任
睇親右路都好似比人分割出黎放棄咁
一大堆空間都無人得綠木同awb
都無咩見到其他人支援右路
好似隊波都意識到右路係廢咁
仲要綠木同awb都唔擅長突破
粒波去到右邊個攻勢都唔洗睇落去
唔改善右路進攻問題 場場比人弱點攻擊
對白禮頓都咁 對其他隊d邊路唔敢諗

我曼依家玩運

屌無表現揀既？
戰果我俾10分呀！
踢到仲樣衰過舊屎都贏波，仲唔10分？
表現我想俾0分呀

我design 個問卷個陣覺得過程表現suppose已經係球員表現評分反映到

曼區24

man if the match:龍門架

我覺得蘇B最大問題係無令球隊有良性競爭
普巴、福、冰人狀態表現點差都好都有得踢
馬達、拜利、恩哈路呢d落場點做到野都無正選
搞搞下就係正副選都無晒火

講真，曼聯買人未？

另外，肯炒sob未？

聯賽下場對熱刺10月4號
英超轉會10月5

想問下被摩狗炒完仲夠唔夠時間買人

夠時間買個新領隊

夠，不過都係唔買，吹咩

夠
下個轉會窗

尋日無睇
但睇精華都覺得係閪波
可唔可以講下踢成點

咪就係西波囉

好波不如好運，白禮頓痛失三分

凍呀！著件羽絨縮撚埋一舊唔想郁

前場甩波 中場冇組織 後場甩轆
控球得4成5左右
門柱檔左三球 門眉檔左兩球

符碌贏波又唔洗簽人

Ole 同費Sir，摩佬唔一樣
Ole 都冇佢哋兩個咁有霸氣

今日曼市係咪有示威

未坐正嗰陣入波幾條友攬埋一舊GAY情四射

又係打反擊果陣唔錯
但傻福一係拎左波lag機 一係唔睇人搞到越位 所以搞左兩粒offside goal
防守就因為右翼冇乜回防搞到右路AWB一係攻完返黎就失位 一係縮左入中間補冇去守返尾柱 比隻March 狂射好多下
對面總共有五次中柱

總結係一開波on99輸個12m 1：0
負負碌碌罰球追返 1：1
打反擊般奴長傳傻福半單刀 1：2
補時+5
94分鍾臨天光痾尿三中堅都冇用 2：2
96分鍾 VDB博到最後角球 龜隊頭鎚逼到傻仔墓碑手球
球證吹左完場雞再翻睇Var比12m
般奴歷史性第一人
完場後射入12m 反超 2：3 真•完場

其實琴日馬踢得勁差
福好過佢好多

點會冇 呢下幾有霸氣

唔係話市政府ban咗咩

btw, 聽日就係火燒木狗屋8個月, 避得一時避唔到一世

香港無不反咪又係咁行

兩個都係垃圾

尋晚係見場邊有費倫，依家似費倫負責指班友，sob嘆住睇電視，咁不如sob做dof啦

睇精華見福入個球
綠木空晒都唔交, 仲死去, 好在入到

搞唔掂 依家都係話狀態問題
但好多失波 都係尾柱漏人
今季要失幾多呢啲波

贏得咁柒，sob仲好意思打飛機
係咪傻撚左

成隊都打
一啲反省都冇

咁搞法可能真係要改打532
不過係縮AWB入去做RCB

琴晚換B仔入黎好明顯係想塞嗰個位
但都係推唔番AWB出去
如果有BW / 大碌喺度 換佢2個入黎就直接好多

Both rubbish

省中人
呢場換位係多左
但一樣衰果啲野
同Awb 成日收堆中間一撚樣

上場水晶宮 又係Shaw 收入左少少
呢場到Awb
有排失呢啲波

Social distance 呀清

夠，本地轉會窗去到15號

神級企位

普巴狀態真係差到呢

Awb甩左幾多球

所以尋日換走佢係啱
但我會揀入VDB先過Fred

重話叫佢RCB
我用B仔好過啦

上個po居然咁多人屌般奴 有睇場波，同埋般奴三球都有佢份，曼迷咁多要求？

5球都關佢事

要死守嘛
但換走左妹 好明顯俾人又壓得上左
最後索性換b仔入黎圍城

5球都有份
最尾如果冇十二碼都幾肯定佢會做戰犯

森林連輸三場...

冇啦，尋日隊winning 11 咁都贏到， sob肯肯定用到殘都唔換

50M 買Upxxxxxxxx啦屌
唔係話DDG 唔好，不過Dean Hen 指揮後防上年好好多，值得一個機會，唔通俾乜鳩Maguire 鳩指揮咩

佢應該覺得fred 防守好過vdb

買到咩

佢一換牙fred我已經同d fd講未試過死守到

一張圖就解釋晒成晚既神級防守

其實用dalot加錢買都唔錯

已經唔止一球
對西維爾戈場 上場水晶宮 又係失依d尾柱
到底係awb 企位意識on9
定係教練團冇明確防守佈防指示呢

想操佢唔係問題, 好心咪撚正選啦

你送舊屎比人地就會要架咩

下年42M release clause
早一年俾多10M當租借錢，差唔多啦
RB呢啲揾錢club唔難deal

佢有心留黎用一年，除非你好貴買啦

反正佢下年收硬42m

一年10M其實已經唔平，之前咩james/25奴都係呢個價錢loan一年

之前十二碼點無人mark俾人入，屌到群情胸湧，企返多啲人好合理

如果般奴射失仲有無得補中？已經吹左雞完場當未完？

on9 咪就係亂囉，冇人指揮後防

我覺得dalot仲係有潛力同後生，係sob唔用所以放都冇所謂，同埋RB呢d selling club都專收潛力後生博高價賣走，點到幫補到10m嫁

awb 係咪唔記得左有3個中堅係度

踢到屎咁仲俾正選佢，害死隊波
希望下場出返球迷陣啦

鏝仲會唔會買埋koulibaly

我估佢應該會比十秒/補一腳chance 既
一失波就完場掛

你覺得唔平咋，一般租借會都有幾百萬

再睇返高普買基達個陣都要早一季比定8-13m做訂金

你計下人地基本上無咩特別著數，加上佢地唔係無錢

早兩季雲拿想走佢地都出聲強留黎打歐聯先開份年年唔同買斷金既合約比佢，紅牛做生意唔會扭扭擰擰

人地係要都要綠木啦

不過佢地買左個lookman過去都係打唔起

so9唔係睇態出人
pogba呢啲隨時下場又正選

場場都係費倫啦 屌
So9 有幾何真係落去

諗都諗到唔會放啦，哋點會要求
佢哋諗住有樣學樣跟多仔買年青英人但唔成功，而家仲好似放比富咸

Vdb真係慘 上錯賊船不特止
正選都冇

綠木真係唔錯
尋晚前面三叉最Fit係佢

人神共屌

green同ma企左喺度睇佢扭

好明顯一無妹右面多咗好多位

Matt Judge 同木狗真係好典型電視電影果啲濕鳩高層

Matt Judge仲有個笑話，早幾年佢去倫敦同梅尼亞agent傾梅尼亞潛在轉會
點知果日梅尼亞（因為佢真曼）親身到場，Matt Judge見到梅尼亞問：請問你係邊個？

戰果滿意度可以改改字眼 叫整體發揮
不過辛苦晒

上半場d傳球甩得好勁喎
比人追和個球雖然係awb空哂 但佢跟到埋門又停咗步

好撚怪 然後守角11個縮曬入禁區
冇人打反擊 冇人封禁區頂

下半場出黎好左啲架啦妹

兩樣野黎
整體發揮我會跟球員評分拉average
戰果滿意度唔關發揮表現事

冇指未都識守啦

里奧怒屌中堅
蘇sir 叫佢返黎part time 教下對中堅啦

咪出返嚟到入球個段好少少
但以他真是唔合格
另外我曼啲走位都是做唔好
永遠都是福木跑先一秒然後先有意識長傳

漏尾柱其實佢有份⋯⋯

我唔明點解上半場要佢同馬迪一齊落曬去拎波
拎完距離又遠
明明2cb加matic落去已經要出到個波出黎

而家班後防真係垃圾

唔會啦 簽左Ruben Diaz

屌 真係廢撚到邊個仲講隻龜同漸凍人勁呀勁搞笑就真

簽人未
Ajax個promes又好 neres又好 Iñaki williams又好乜撚都好啦

本身戰術係咁 前場後場拉到勁遠 但我地又唔係打好多long ball 唔知邊個戰術大師諗 可能McKenna

漏左個個正常係右翼mark
佢地係咪專登唔mark玩政治話俾木狗知右路無人快d買辛祖

但Matic pogba兩個企娥眉月兩邊 咁近點拎波

應該係so9 order awb收入去3中堅對人地3個前鋒右邊靠綠木包

點樣右翼呀
中間夠曬人 右閘架

白lin通常係知乜事而去補/做但能力不足
龜就係發夢，決定慢又做得慢

唔會咁on9呀

下面嗰隻20 march 左翼衛嚟 對位係右翼守冇錯

我地防守都無陣式，無默契
So9班人練咁耐唔知練咩

有個兩件中堅 正常人都收入少少怕佢地出事啦
你見人地痢有VVD 兩隻閘拉得幾撚開
再講傳中波最好係中堅殺出黎頂走
但龜冰下下得個望
琴晚有得拜利有殺出黎頂

下 全場守man man?
前鋒入埋黎守 解個波上去又係冇人
你話人地壓八九個上去就話要返埋去姐

辛祖心諗咁真係你踢埋我個份啦
禁區內5守3錯哂位去怪翼位
曼聯？不了

名義上嘅右翼綠木當時已經換走咗
換入嘅係b仔

真心痴線 不如開波前一人mark 一個
然後邊個守個個入到波咪知邊個問題

咦係啵

其實awb上季已經係咁，大家睇最頂個post入面啲片
awb防守其實好懶

真係得on ball
今場都有球白lin係咁指佢返自己位 隔左幾秒佢先返 好彩人地個下冇斬

好多人上季J 咩失球第3少
其實只係上季前半季專心防反, 收縮先岩2隻慢龜打

情況同摩狗教類似, 泊大巴未穿果2季失球都好少架 摩一二季我地都係第二失波少
上季尾龜LIN 開始壓上少少而前面又攻唔入, 即刻開始穿

屌你老母

龜同拜利係正常企位
但白lin衝咁前守空氣？唔關佢事
今年輸咁多球尾柱空哂？唔關教練事
awb俾人射咁多球尾柱仲企咁入？
係右翼錯

講個笑話 Telles 20m搞唔掂
唉 乞衣隊

不嬲都只係話佢1 on 1防守勁
位置感跟人嗰啲全部得啖笑

依家啲對手知乜事就專登縮後放你攻
9猜威脅唔大搏反擊
守傳中又差就係咁出波

唔講以為歐洲最強果幾隊冇兩翼閘傳中波
so9 點解死都要中路組織砌入去

火影呢d身型好撚好睇

錯post

蘇狗好撚無恥
般狗都係

雖然佢位置感差，但又唔好屈尻佢，對水晶宮佢無份踢

蘇狗躝啦, 趁肥普仲未有著落

ufc??

佢講shaw

佢除咗‘’產‘’個下 真係乜都無
唔怪之得我哋買佢個陣 無人爭

根本龜復賽後就開始發夢到而家都未醒
除左fa cup對norwich嗰場 其餘大部分場次都有犯錯
成日用全勤/第一季幫佢兜
睇rio段片就知呢d係基本意識問題 係條友發夢同懶
完全唔夠班做大會正選中堅
而個領隊睇住佢經常犯呢d錯又可以無動於衷

上季頭24場失29球
後14場 (bruno 加盟後) 失7球

印象流

綠木其實唔岩右邊 但sob夾硬放佢係個邊
無打開 防守進攻都唔知要點走位 你估真係睇notes就即刻應用到咩
寧願佢放得半場血既mata/james
James跑下狗拉住人地後防 等人地無咁快攻到上黎

其實尋日細心啲睇好多球都唔係完全關awb事，果啲都係中間果位佢冇得唔補局住放邊右邊又冇人回防/上左去未返得切冇人補/輸人數，好多時右翼同右邊隻中場都冇幫到佢，不過有球好似85”左右baily入埋嚟人數夠佢都重係中間果球就真係佢on9

尋晚都係失2球姐

答到炆

最近5年得摩三季係失球跌出前四
數據撚一定覺得曼聯防守好勁

數據撚會屌你印象流

佢要多謝木狗啦, 唔係木狗妹下妹下, 拖幾個月最後空炮. 如果隊隊好似軌咁, 簽人咁有效率, 佢點刷咁多點擊同followers.

講緊上季上下半季失球比較喎
拉去尋日場波做乜鳩
九唔搭八

俾人射撚到隻狗咁仲好意思話防守好

淨係用數據去分析場波
不如淨係睇新聞算啦 駛撚逐分鐘睇咩
尋晚入3球攞3分 唔通隊波又好撚攻得咩

柒咗就收皮啦
吹到上季上半季防守好過下半季

睇下條片邊個post 先衝出黎柒啦

有無人知sob賽後記者會點講？

但佢啲剷好搞笑 人地fake佢又即刻起到身

唔用數據support 咪會好似夜膠咁印象流成日柒囉
上季上半失球少都講得出

同上場一樣 左右邊經常空晒任人射

咁防守好唔好唔係淨係失波既
有時睇體育發覺數據同睇出黎 會好大分別

我嘅focus 係"淨係"
數據只係用黎support
唔可以用黎做唯一理據去講場波

摩佬咩
右閘失位屌鳩右翼唔返去協防
福同般奴返咗去
前面留兩個打反擊有咩問題

綠木打英超踢中鋒死硬 亦都試過係失敗
馬仔都唔係好但護波好過綠木都比依度嘅人話佢唔夠班
你放綠木去中鋒位即係想佢死

鬼唔知防守好唔好唔係淨係睇失波咩
夜膠講上半季失波少，下半季大巴開始穿，我先用失波數據駁佢啫

咁你覺得上季上半季定下半季防守好d?
我覺得下半季bruno 加盟後，前場hold 波好咗，整體防守係有進步嘅

曼聯2場入6球
曼聯一定好識進攻

咁唔關數據事 係揀漏數據去分析啫

曼聯好波

咁你覺得有冇人 "淨係" 用數據分析？
冇嘅話你咪打緊稻草人囉

上季首循環對熱打中鋒唔錯

現實係冇可能揀哂100%嘅數據去分析
因為足球有太多因素

整體黎講 我覺得差唔多
個人犯錯方面 下半季就多好多

我講開始穿😅
無話係失波，琴晚白禮頓咪穿左我地10次以上但把握唔到
係你見到數據就上腦

yes

前場hold波好左
但係防守戰術同佈局無進步
其實教練團有無防守教練

講上季下半季又spin 去尋晚
邊夠你講

睇個現實係曼區狗咬狗定真係專業分析
同埋睇一場波定十場定全季
專業分析+用晒全季數據
數據越多一定會準確見到問題喺邊

但當然曼區狗咬狗大家都只係憑感覺/某幾場波數據去睇 一定會各執一詞

問埋Sancho會點

死球有進步，上季季初守zone 失好多波
企位補位跟人甩漏就冇進步過

佢純粹拎尋晚場波解釋佢既講法姐
的確係中門框先無波入
但係防守上我地俾人空間起腳，入危險地帶

咁教練團同木狗一樣
唔可以多工
成個曼聯上上下下都係咁

無講佢要即刻做中鋒 要後備慢慢練 唔係夾硬出佢去d唔岩既位

眼盲 我話「上季尾」開始穿 (正常都知係進攻開始回落果段)
你自己講「下半季」(計埋般奴果段迴光反照)

如果我比左個trap你踩, sor 囉

我覺得差唔多啦 都係唔穩 以攻代守咁解

So9練人係拎正選位去練
普巴唔fit就踢正選操
Ddg唔fit就踢埋fa 4強
福頭唔fit就踢足90分操

昨晚白禮頓既射門次數係我哋三倍，唔係有睇直播既話，走去睇livescore一定會以為兩隊數據調轉咗😂😂

唔覺得買到telles佢會有正選

下 買完bruno不敗嗰段失波少好多喎
摩2 xga仲多過上季 係屈大巴+god mode ddg

留意返, 我話上季尾, 即係進攻無哂貨果段bruno 新鮮期過左果段

就算買到telles, sancho, 應該都係踢到咁既死樣，

對閪維爾時果個模式既失球一直係度重覆，都唔知班教練團究竟有冇針對呢個防守問題去改善

所以只係想講防守穿同失波數據唔一定全等
琴晚我地真係打穿對面好似得福1球? 但入3球
白禮頓打穿我地10球都有 但入得2球

好慘發覺而家講句野都要留心字眼驚俾人捉
要打得好撚小心

講數據大家點睇espn呢條tweet

計唔計埋咋糊

諗極都唔明
上半季有段麥龜carry 有佢頂走哂d波 仲傍住白lin 復賽後點解可以跌watt跌到仲衰過白lin

點解可以咁輕鬆比三月係咁射
已經好多次
作為一個防守球員竟然冇sense去補個位
人地擺明明刀明槍係咁踢

espn 小學雞
我都可以話迪基亞有英超kai 冇

改變唔到白lin佢哋反而俾佢哋同化咗

落bid未
7500+1500

下半季開始好多時間係白lin包番佢位搞到出哂事

佢唔拎香川講
Kai個3球仲要係對英冠隊

我覺得so9係迷shaw
Sancho根本唔係靠一人之力改變戰局既人
尋日睇多區d人都話法傻戰術影響佢表現

佢有排出bw唔出shaw喎

利申 印象流 希望無記錯

同尋晚曼聯7射3中3個入波
我都可以講曼聯一射中框就入一樣
講數據都係拎啲對自己有利既野出黎講架姐

最大問題係兩閘無攻力， 支援唔到兩邊

有球awb攻左上去，俾人打反擊
右邊空哂，冰不停叫人補右邊，都冇人補

所以有人咁樣回佢

呢D 都係玩盲點遊戲
nani 全盛都係入10球, mata 又係10球, lingard 入13球, 朴智星8球

季初BW 係幾有未來

幾熱血 衝出嚟封遠射

冰出 中場補中間 唔係會好啲咩

買唔到中堅既， 轉踢3-5-2 算啦，

有球比人打反擊
同時間冰同awb追
最近隊手既awb慢慢跑
最後落剷既係白lin

對完車後變左冇未來

利申 印象流

睇下打咩陣
4231 / 433 曼聯以前係右防中 / 右中中 補位, 以前係hehe, 再以前係費查

尋晚fred換出黎打右防中幫左邊多過係右邊
同樣幫唔到啲咩

咁快去右好似冇人遮禁區頂

Awb係望到對面條友 都唔撚加速
除咗落剷 真係全部都垃圾條友

真係咁撚好 又英人
點會輪到我哋買

事後孔明都要講真係入錯貨，睇唔到有咩上升空間， 尤其係進攻方面， 遲早要買人頂替佢， 咁就浪費左50m

紙上談兵mode:
應該RDM / RCM 補右閘
LDM / LCM 補禁區頂
RCB 守前柱
LCB 守中間
LB 守後柱

利申無數據support 印象流假波論球迷

留番大米安係到守都仲好過佢

大隻過iceman好多

80M 龜
50M awb
50M fred
全部錯撚哂價

反而舊年佢覺得般奴45M係太貴

木狗完全唔識valuate球員

大隻又點
龜都夠大份啦

究竟冰幫awb補位定係awb 幫冰補位
2條友輪流係咁失位

Awb態度問題 hea追

睇完尋晚場波 馬迪出番係真好撚重要

上季有段AWB 好撚勁一個守哂右路, 唔洗補位
依家要用腦補位, 開始hang機

格
木
matt judge
so9
全部都要換過

大家鍾意 福狗推大位射落人堆 定係 山狗推大位k角位吊個波入中間？

Hi 早晨
買左人未？

證明佢已經當自己係大哥 一味上腳扭然後浪射
唔知幾多場先入到一球

管理層走未

諗住佢會進步 咁睇左一季落嚟
真係唔覺有
呢個問題上季都有

我Fantastic 有般奴 因為佢唔交 我多咗3分助攻

真係，唔入真係屌到佢仆街

因為有馬迪補左閘
但真係做撚死佢

歐霸四強已經比佢浪費好多機會
踢得差so9唔換

聯賽仲keep住呢個踢法 踩停個波搵位射
shaw爆落底永遠唔比佢

果下好在入咗，唔入既應該又會引發世界大戰

話我racist都要講
歐州大嘅黑人後生仔好似大部份都係果種比人縱壞, 唔熱血，踢法球王，鍾意玩嘅類型

cup 第二下真係好危, 同埋佢射都係中keeper 好彩散到人

簡迪

唔明佢點樣決定要cup多下

根本圖一個陣交比綠木射仲穩陣
球王上身 呢d波前幾場應該唔入
好彩佢入到

中場分波派牌 引球推進 遮線補位又係佢做曬
普巴琴日場波都唔知佢做過d咩嘢

睇哂成個攻勢
馬同木個身體反映到, 佢地睇住福扭, 完全無準備執雞

一黎反映到佢2個準備唔夠
二黎好似對福唔傳比佢地好失望, 唔郁了

利申連登學左2年讀心

可能預左福咩料 唔會比佢哋
所以企定

普都係頂最前
當個支點頂波攞波 中間做過渡位
呢個打法可能可以縮細佢缺點

又一個含住嚟我曼

佢搞錯左
呢家係so9唔係費sir

依家咪變左做雞肋做駁腳囉
啲人又問佢做過啲咩

佢cup第2下已經覺得佢會省人出界

福表現好左 唔好屌啦

邊到好

好左去邊?

派飯方面keep到

秒

入咗一球但整體表現都係災難級

曲到

10月5號之前簽到人 我會絕密披露michu裸照乞張

敬請留意

搖撚準備

Where's Sancho

成日追咬人會俾人話小學雞

無計 琴日屌佢 有人唔鍾意

一句福表現好左 俾人屌埋老母

cup多下型咁多

如果作為一個射手呢啲波都唔射，仲諗住傳就含得撚

成個轉會窗ITK放左幾多次流料?

「你識閪波咩」

叻過你咪得

依個ITK del過幾次post
今個轉會窗indykaila準過佢

其實係兩個都唔知福狗想點
推入中間已經食咗馬災條線, 所以馬災收步
然後Cup返轉頭自己射好彩省中人入

得罪講句 依家廢到一字排開都搞唔掂

開季兩場之後右閘都要買人補強

加埋新領隊一齊排開

屌你老母辛祖呢
全球曼迷捐一舊水都買撚到喇仆街

awb要去驗下腦五六次同一個位俾人起腳
就算班弱智教練賽前叫你咁企 失咗幾次你都會問多句仲係咪咁企喇

不過講真, 市面上既領隊救唔到幾多
假設so9 係50分領隊, 如果換個60分70分, 又要入d 心腹換班, 之後都一樣比木狗拖低
起碼要80-90分領隊先頂到木狗, 但唔會黎

短期都係炒左進攻教練最實際

黑撚到4424？軌就係4424嘞

dllm真係唔簽人

真心
呢球點都唔會交

話應該要交嘅都上帝視覺

一個射手去到果個位唔射？
咪玩啦

點解要傳，禁區有晒空位唔射

失第二球個失法好似已經loop左好撚多次，人地攻我地左路，出去遠柱，禁區明明夠自己友，都硬係有人地球員無人睇

連登印象派球迷

Sancho呢

我覺得呢啲波一定要射喎，我諗當今任何一個頂級射手都會揀射

真 踢成點都正選 d球員點會想進步

咪話講要交俾木果d上帝視角

Bale打到20場嘅話
真心覺得佢最少入到10球

問題係原來佢仲傷緊

熱狗真係賭緊
如果Bale健康打到20場

覺得熱狗攞前四機會仲大過我地

綠木推右走左

證明成個教練團根本係垃圾
幫唔到球員進步 日日係度freestyle
仲要愈來愈退步添

sor，睇錯

熱狗legend 返黎佢地講到好有意義架la
打到亨利杜奧巴咁入幾球已經J

呢兩場佢一掂波
對面當佢Rvp咁招呼
下下埋身撞9木

見到木係好Struggle 對面少少空間都唔俾佢起腳
無左上季啱啱出黎果d偷半步有少少位就射

佢今季都係要交學費架啦

真心覺得主攻嘅 出Mata好過
橫掂出邊個右路都無突破

出個跑動多d 走位技術好d嘅Mata好過

我覺得綠木都係太快比佢打正選
間唔中係OK既
但長期咁樣出效果都唔係話幾好
主攻根本要出馬達

佢地有辦法令Bale健康踢到20場
Bale 仲勁過Kane同Son
真係分分鐘黎個摩二季

但而家個勢佢都似係得閒揾Ozil 係London飲個茶
傷到踢唔到波

寧願比綠木交學費都唔會出mata右邊啦
琴日見綠木有幾球啲擺脫都好好
Mata始終岩打中間多啲

同意 就好似klopp 咁 見到你sale 乜9成人迪士尼 班管理層又唔識波 又要插隻手落去搞 真係睬你都有味 所以一日管理層仲係依班人 真正高質嘅領隊係唔會黎曼聯

唔講出邊個先
反而想知道咩情況先叫主攻
我覺得對白禮頓都應該要主攻但結果琴日

真，e球點會仲傳，為反而反
屌佢cup多下都話

黎到呢個位冇得唔射 橫傳龍門口個隻標出黎你想射都冇得射

我覺得福呢球選擇射都唔係一個壞選擇
但係你講到交波俾綠木射係上帝視角我就真係唔敢認同

同樣情況上場其實都有出現過

唔通馬叫好呀？

Mata打英超咁多季
Even係轟
都唔係打中間

佢打中間係波都hold唔到 太細粒
佢又無Silva 果d下盤

你當V92 摩 而家Ole 唔搵佢打中間
真係有偏見咩

Mata打右邊都係拉番入中間打one two /等右閘
同你出木有咩分別 Mata組織力好幾倍

我講係無右翼下 要主攻 現階段出Mata係最好

木留黎做後備殺手好過

你見木由7月開始俾對面夾到起腳機會都無

上半場福越位回俾綠木嗰球
又係響哂袋
俾佢禁區面向龍門攞到波
入嘅機會仲大過其他人入12碼
以而家人腳
蘇sir要做嘅就係overload左邊
出個波去遠柱or weak side K角位
俾綠木一腳

主場對水晶宮果d 8成possession嘅波囉

琴日下半場已經縮後打緊反擊

邊個估到對白禮頓都主攻唔到被人撳住砌去到尾段仲要三中堅龜縮

現實係木俾對面重點招呼
一有波就埋身撞走佢

呢兩場除左果下頭鎚

佢連少少空間射波都無

對面最少兩個夾佢

防守教練都要炒啦
類似既模式既失波由上季賽季重開後重覆出現咗幾多次？

情況唔同嘅係福cup到啲人訓低晒
英冠仔有成堆人棟喺前面

拜利尋日出黎都有幾下關鍵攔截，我覺得佢係值得正選。

但蘇b 好似定撚咗形咁呢批就一定正選有得出， 嗰批就盃賽， 當啲後備冇料到

同埋佢真係得反擊一招， 冇其他套路陣式， 連死球戰都冇埋咁。

兩球點會一樣

福果球fake到空哂大把位射

James果球封哂射門角度

肥安都係放James 右邊

臨尾解圍踢空氣個波漏到尾柱 般狗走甩人被人追平

你話上帝視角啊嘛
咁呢下佢都冇時間擰轉頭望左邊搵人

四條友棟喺前面無晒位射自然會搵其他passing option

佢當年車仔mvp 唔係打中間咩，不過角色似影鋒咁，梅拿個類
不過呢幾年咩勁人黎到曼聯都係廢左武功，愈踢愈沉

算啦 呢度係反福架啦

咁呢下我認同嘅
但係福交俾綠木點都唔會係上帝視角囉

Rashford 舊年對白禮頓又係玩一大輪先入波仲要中楣底彈入

Prime Mata 我覺得仲勁過James,
不過佢無咁好彩遇到個安76 咁的伯樂

但係未必係最佳選擇

咪玩啦
你代入福
佢fake哂對面defenders
對住個龍

唔射？ 你叫佢搵隊友傳咪係因為你上帝視角囉

好驚過多1-2年 會好似柒頭福咁

所以我一開始咪話咗佢自己射波唔係壞選擇
係有人講到交俾綠木係上帝視角
呢一兩秒佢面向個方位應該係會知嗰個位有隊友

之後5場聯賽
熱紐車阿愛

15 points ready

上帝視角你睇電視先睇到
福現場唔會有呢個option

你代入番福

佢fake低哂d 後衛

代入佢個位置對住個龍 仲會傳？
因為你睇電視見到木先會覺得佢仲有呢個option

仲有就算傳左俾木

呢球佢射門角度唔會大過福

福成日俾人感覺應該去果陣唔去，唔應該去果陣又夾硬去

5連勝

驚閪 呢5隊上季都俾我曼騎撚住

點踼到20場
他同Jones一樣咁易傷

睇中醫最貴係藥

19000經濟圈

咪係 上場咁西都贏到
無野難到so9

前唔前四無所謂啦 入到歐聯又唔買人 無唔係爭冠料

你真係發雞盲唔睇我講咩喎
我講緊 交波俾綠木唔係上帝視角
因為佢帶住個波面對個方向應該見到綠木個位
咁佢最後交定射
呢樣我冇話過佢

以佢之前嗰幾場表現，交波俾綠木分分鐘出事

你真係發雞盲唔睇我講咩喎
我講緊 交波俾綠木唔係上帝視角
因為佢帶住個波面對個方向應該見到綠木個位
咁佢最後交定射
呢樣我冇話過佢

以佢之前嗰幾場表現，交波俾綠木分分鐘出事

頭先我發雞盲quote返自己

近年跌得好快 d射波無初初黎個時咁勁

你認真代入下個球員角度先啦

或者你有無打個波 踢個波？

去到果個位 佢自己射個角度仲大過木

佢會唔會有傳呢個option呀

你覺得佢有得傳 係因為你睇電視咋

我已經解釋左上帝視角係咩
就係福現場根本唔會有呢個option

得你睇電視先會有呢個option

你叫佢傳係因為你睇電視覺得木空哂

真，一陣交仲屌得勁，不過扭多咗又係真

會員證
之前話曼迷已經9折

馬好唔好同福好唔好有乜關係？

對位就要守對位 玩具manmark咩

#mufc have joined the race for Argentine wonderkid Alex Luna and are ready to battle AC Milan for his signature. If successful, United are expected to allow Luna to stay in Argentina until the end of 2021 before bringing him to Old Trafford in January 2022. #udlatest [Mirror]

對轟 西 水晶 琴晚

3球右閘遠柱
1球左閘遠柱

連續n場重要比賽咁樣輸

今季會輸幾多呢d波

如果同一標準, 應該屌james 射唔入, 而唔係屌james 唔傳比bruno, 佢呢下仲難傳過福, bruno 都無green咁空

我冇叫過佢傳
佢選擇傳定射我都冇問題
有信心射我絕對支持
只係我覺得佢傳俾綠木唔係真係mission impossible
傳嘅時機係喺右腳撥橫嗰下
嗰下佢應該係知綠木喺度
之後cup埋就得返左腳射呢個option

未來十年嘅世一到世十都係我地曼聯嘅人

簽人未呢DLLM

球罰球係咪真係同一隊波黎

Dan james個角度咁窄
福仔cup到班人訓低晒推住大大個龍

狀態問題

你睇6月頭果隊

同而家呢班

都好似兩隊波啦

今場其實曼都係操左3個禮拜

仲要有一半人因為唔同原因開季前先歸隊

阿狗8月尾9月頭就開操 你睇佢地順到

所以我諗曼要柒到10月中 先會好番d

而家仲係暑假狀態

射同交都可以, 因為佢有權講:

球波憑我自己實力博返黎
點解要交?
屌你老母 🖕

踢到10月中好一個月,
之後又因為3日一場波而好攰好攰

好似琴晚咁講

戰術大問題就唔洗講
一字長城陣 唔走位
下下call波打one two 塞哂中間

但班波有態果時仲可以打天才波

琴晚同上一場 狀態問題>>>>戰術

而家呢隊波連70分鐘體能都唔夠

你搵哥狗過黎都唔會差得遠 執行唔到

你睇Pogba 踢左60分鐘就感冒童咁

Bruno 70分鐘之後又係莫哂（但佢堅持係咁跑）

白Lin果d全部死下死下

得VdB同Shaw 福我覺得係好d

福柒還柒 佢體能上都仲叫爆到下

笑左

下場出VDB啦屌

佢出親都Fit

隨時落得場

領隊睇唔到
教練團覺得冇問題
咪繼續loop
買咩人都係會繼續輸呢d波

講黎有春用咩，Ole 用人根本唔係睇狀態

So9覺得條友愈無態愈需要正選位操fit

So9: Fit既話就唔使操
踢少d無所謂

福 0防守 攻嗰陣時企係禁區出邊 打反擊 跑跑下停喺度
下半場梗係有體能

要搵rvp定期教路

好快連團火都無埋

我都覺有D 領隊好中意用架硬操fit

摩二季果陣lkk 季中廢到痴線, 甩波直升機齊哂, 但場場都出, 12m 本身唔係佢射都比佢射, 到季尾好返少少

牙蛇就雪你睇下波先, 等你餓波, 落場至少會博d

費sir鼓舞球員方面真係歷史top 3

啲球員都話賽前team talk成日令到佢地熱血沸騰

福一對四 綠木一對二 後面仲有馬空哂
入咗梗係勁啦 但都係中人先彈得靚 唔中人個龍應該擋到

福呢球正常射手都會自己處理埋，除非傳完係空門篤入，呢樣屌唔落
不過其他位屌撚死福頭

綠木hold波同做決定正路好多
暫時都未見過佢亂射亂傳

珍

有新聞吹過占士去列狗咩除咗之前講過之外
依排唔見有吹過
睇utdstand佢話占士走硬

有撚用咩 又唔係心臟專科

B直接去打右閘，反正awb種意收咁入

RB 話過今年買起碼60m歐

仲j轉會 根本就窮到20m都拎唔到出黎黎

60m 歐姐係 58m磅姐
曼城頭先買ruben dias 先55m，真係買到呢個價其實唔錯
下年除時要同蝗疤軌搶，靠曼既垃圾談判技巧一定搶唔到

唔係窮，係有錢高層都自己袋
話之你曼聯買港超人嚟打一隊

發神經 入左波仲如果論

done deal

十月都黎 Fifa入面買啦

應該話 如果佢唔Fake 交一定最好
Fake到臨射嗰吓 交就多鳩餘 我會屌佢再狠d

咁場波都拎咗3分 咩都唔使講啦

所以先話好在福果球係入咗，唔入既一定會引發世界大戰

金絲雀隻閘點解仲未賣到==

入咗就咪屌佢啦 留翻佢第時唔入先屌到佢飛起啦

如果唔入，福傳定射都會比人屌

咁都有得屌？ 對面搶點拜利飛埋去干擾， 對面唔成功攻門， 尾柱隊友唔爭氣又關佢事

屌你老母史浩克08依家想請蘭歷克，有咁好嘅教練/dof人選係市場比你揀唔揀，on99 strong hold so9同法官，格拉沙家族岔家鏟啦

發神經 贏咗波仲蘇狗論

發覺你成日撐福
咁都睇/聽唔到隊友？
正常攞波走位果陣要睇隊友係邊啦
細個學踢波都唔會淨係dup低頭護波啦
佢好彩射中人先入 原本射地波無角度

馬撚用埋毀猁安做topic

驚曼狗睇波睇到中風牙

搶口po: 阿車
扮謙虛隊po: 曼利

傳說中既中醫曼不

個Option永遠都係到
但福狗Dup低頭咪望唔到

拜利做咪唔會屌

入咗波都仲係「鍾意爭波踢唔識走位破密集帶波衝入人堆嘅尻福」

阿冰唔夠人頂，一定比人屌到反爆肛

依度d人真係視力第一

比爾沙好鬼chill

屌佢老味而家真係冇得搞，無撚端端教撚到守又唔得！攻又唔得！除非係玩尻高層唔買人，特登踢成咁，否則快啲升蘇B做足球總監專心玩FM！

同我玩fm一樣

一隊固定聯賽 一隊固定盃賽
啱啱好22個人 仲有3個名額走棧

列斯聯同錫菲聯踢得仲好過我曼

而家嘅冰真係要坐吓 狀態好差
B仔唔傷真係比較啱拍住龜 互補不足

人地呢兩隊都係有form

起碼各施己職發揮到能力

《英雄聯盟》PCS太平洋聯賽即將在20日開打，
春季賽冠軍Talon Esports在開打前夕為支持者捎來好消息，
那就是他們與巴黎聖日耳曼足球俱樂部電競
（Paris Saint-Germain Esports）成為合作夥伴，
同時換上全新LOGO、隊服。
巴黎聖日耳曼足球俱樂部眾所皆知地是由卡達油王所投資，
後者也期望透過與這支太平洋霸主的合作
以推廣他們在全球非傳統足球觀眾的品牌知名度。

列斯啲波爽到

上場唔覺有問題

擺去右腳個下 又馬同綠 點樣會睇唔到

其實諗諗下SO9 依家個位係咪已經偏向做緊DOF 既野
買人自己去傾, 眼光都唔差, 叫做有D 方向

但臨場好似唔關佢事咁, 成個霍金係度睇MON

山狗兩球助攻

如果場場都有致命問題就死咗佢啦
三場出一獲大失誤都已經唔可以接受
佢上場一場瀨幾次
反而B仔係有小失誤但佢補得返所以比起上嚟佢真係啱拍龜多過冰
但致命傷係傷患

贏輸都冇乜反應 坐係度等完場咁

要坐既係龜

最後坐係到既係so9

曼換左幾個領隊都無form
搞乜

班進攻教練係咪仲係摩狗果班?

麥堅拿 聽個名好似好撚堅
踢出黎on99 咁

幾時炒佢
SO9 上年同班教練團咁fd, 會唔會叫木狗炒左佢

龜復賽之後除左高波仲係keep到
mark人企位差到爆

麥堅拿+費蘭

一個係摩佬認為教進攻好勁嘅後生仔
一個係越教越廢霉到敗走澳職嘅廢老

都話無乜邊隊踢得衰過我曼

要炒so9一早自己換啦
要木狗做就會變成個教練團連so9 一齊炒架啦

so9 自己唔走好難叫木狗炒呢班友 威信唔夠好似篤人背脊咁

對盧頓都成日俾人逼甩 係咁上下

極度懷疑山狗過黎厄飯食

炒摩狗果陣又唔換麥堅拿, 依家炒佢都好難炒

係勁既摩狗帶埋佢走啦
使撚留係到繼續禍害曼聯

其實果陣請番梅倫史癲仲過費蘭

佢根本做緊dof 嘅嘢，但木狗唔要有個咁嘅人搶走啲權同功勞，所以要sob 做但係無名分

一間公司嘅ceo特登唔請個director，逼個manager 做埋，做得好就同bod 邀功話自己帶領個部門帶得好，做唔好就賴晒落個manager度再炒鳩佢辦公室政治嚟

係
完全唔知佢教到啲咩出黎

咁以前又真係費Sir搞埋

又話條友教預備組進攻好勁

低水平過頭波逼人失誤都得啦

lingard chong 打預備組/u23果陣都好勁

費蛇做到既野 蘇狗做到咩

返嚟吊波啦

習慣成自然

我反而想知其他隊有無咁亂
領隊唔係真係教波, 搵班2打6去教

隊隊波d 領隊都出黎提場教走位

如果佢呢下交
佢唔配做前鋒
再屌佢玩波

呢間好似係中醫曼筆

梅倫未必肯返嚟，個陣椰子炒佢應該鬧得唔太愉快

好多手足成日叫sob 躝，oleout，其實有無諗過有邊個想跟木狗做嘢

又要做埋dof，但名義上就係領隊
買人自由度唔高，仲要靠Matt judge 呢件垃圾（好明顯係廢，因為木狗先有得做，典型廢柴皇親國戚）

蘇狗想學費蛇最尾幾季咁分工比其他人做
但費蛇點比人搞都好 佢都會親自落場屌班大帝

依家好進退兩難
做dof 工作so9 係唔差
但又唔知咩借口可以淨係炒個教練
so9 本身又無自己班底, 初時臨時領隊諗住群星拱照逗住佢, 依家好難炒班所謂功臣

費蛇有個過程呀
佢晚年因為老知要退先開始分工

色盲

賤種同疤個主席，仲有軌油王當初咪又係跟自己心水買人
得鏝個油王先科水又唔干涉買人
曼聯係傾deal同格狗吸血方面罪無可恕
買人自由度唔算太差

白lin 真係lan 啦
咁不如用細緊

幾事年前隊隊都係咁，但呢十年開始個世界已經變晒，班最好嘅教練都會集中教波，其他嘢搵個人專門做仲好

我覺得同班吸血鬼agent有關，好多領隊都唔鐘意同agent 打交道

加上依家踢波戰術含量高，真係要花好多時間先會做得好

高層又可以借機分散權力，確保唔會出現下一個費sir/雲加

木狗同matt有得入曼聯到做都係當年幫格狗入主有功
入到黎係木狗叫做r得下史邦沙之外完全冇作為

費sir 無麥卡倫一樣大跌watt
之後昆奴斯黎 攻防即時升兩個lv
中間禾達史密夫一樣搞唔掂
好彩再有昆奴斯

如果自由度高費特應該唔會嚟摩狗好明顯唔想要佢

同埋費蛇知自己傳統英式打法唔入流
會比基羅斯呢啲歐式打法去run

依家so9個打法我都唔知佢想點

基羅斯係咪仲教緊伊朗

Dllm 冰

又黎
講左幾多次fred 係摩狗同哥狗爭玩具簽
佢點會唔想要

吊完冇人走咪又係叫佢躝

唔記得體野定栢大爸引述講過摩狗想fred 取代pogba (炒大獲)

但sob 唔會有機會同時間試新人
而勁嘅通常都唔會甘心長坐副車
係跟費sir 先有啲吸引力，但最後都係會走

喂大佬 木狗叫做搵錢有一手
Mattjudge真係憑乜撚嘢呀屌

望都冇望過就交

Fred: I Chose Manchester United over Manchester City Because of Jose Mourinho

"That's true, I received an offer from them [City] and even talked to my Brazilian team-mates who play for our neighbours.

"They were trying to convince me to join them, but in the end it didn't happen. Then it was the summer and, as I said, there were other offers, including from United. I quickly decided that was the right move for me.

"Mourinho is a top, top professional and every player likes to work with such a winner. I'm learning things from him, that's for sure. He can be quite strict, but that's part of his job. He's also friendly and funny off the pitch, and jokes with us in the dressing room. Jose was crucial in my decision to join Manchester United and I'm grateful for his interest in my football."

熱狗Reguilon 點解仲係無得出?
傷左?

龜同冰點都係揀龜先, 起碼啲高波穩陣啲

用波好

佢都冇打法
一係freestyle 一係就班友執行唔到

咪憑佢當初幫格狗入主做啲法律野囉

我願意用木狗格狗條命換基羅斯返黎

無記錯佢係張list 嘅最尾位置喎係全部target 都fail 先去爭，仲要係因為唔要=無人先要喎

我覺得佢係簽唔到想要嘅人先退而求其次去同鏝爭玩具

啊堅拿哥啲戰術點樣複雜到班友踢唔到

蘇狗自己都唔知

要依家隊曼好似夢三疤咁踢真係幾複雜
但係防守又唔係打反搶痴撚線戰術

Daddy淨係鍾意高q大棍

Andreas Pereira is ‘one step away’ from signing for Lazio on loan with an obligation to buy for €10m next summer. #udlatest [Il Messagero, @Sport_Witness]

拉素咁有心打個八折畀佢啦

咁買黎做咩

VDB ig
幾撚唔好意思

有個人係度，有咩事可以頂上
無事咪坐下先

藍斯度幾勁

錫菲聯d人比完波都識加速去走位
你同我講關管理層唔support事

佢硬係慢半拍咁

用波型後衛

木狗叫d球員唔好跑
唔關蘇狗事
屌你老母廢木

搶完過黎梗係等下個禮拜拎黎打你啦

條友全勤左超過一季
抖都唔抖
有咩辦法唔慢

真心唔明點解聯賽杯都要全勤
拜利+是但一個都夠啦打英冠

Rojo lan 未

???

佢傷左定點
季前訓練又話impress so9
之後影都無

隊長
有戰鬥精神

vdb ig 終於po相
😅💪🏼

好似最近已經同屎波一齊隔開咗訓練
而隔開咗嘅人都係等賣/唔會踢一隊嘅人

Negotiations are accelerating for Andreas Pereira to Lazio. The Italian club hope to conclude the deal this week. #udlatest [@DiMarzio]

small就話有roma,
rojo 仲有人bid咩

上年愛記30m唔賣真係on9

可能好似p咁，等意假班乞衣出手

幫人set波
上場頭頂返俾ddg 已經差d輸單刀點解sob仲可以繼續用佢

Estudiantes?

😅

😅💪🏻⋯

#MUFC have held informal talks over the potential transfer of Arkadiusz Milik [@ManUtdMEN] #mufc

依個真 哥迪奧拿咁有吸引力 阿迪達都係跟兩 三年就走

leeds斬頂都好靚

當年今日梳debut唔係斷腳真係大把前途 可惜而家仲未達到球迷期望

以前嘅助教職能而家係領隊做
以前嘅領隊職能而家應該畀足球總監做

Andreas Pereira has emerged as a target for Lazio in the last few hours. #mufc are willing to let him leave on loan with an option to buy. #udlatest [GdS]

人地左翼積夏利信成日落到底又識出波

當年幾瘦

呢啲以前真係基本野

一個有料嘅教練真係好重要蘇狗

José Mourinho responds to Solskjær's goalpost comment: "I don’t think he will concern himself with the size of the goal but the size of the penalty box... he will not play with an 18 yard box, only 22 yards." #mulive [sky]

係

😡>😅>🙃>🙄>😭

Goodbye and thank you p

一球姐

又幫人出糧

Sob無啦啦又串摩佬，自己隊波又唔打得好，下場真係凶多吉少

場場都一球

明明用佢唔用細緊係為左用波
呢樣都無埋仲用佢做乜9

Thiago 已經傷左

嗰句點睇都唔係串摩佬

那來的自信就去串人

Daniel James has told Solskjær he wants to stay at #mufc and fight for his place. Leeds have made a loan offer. The situation is likely to be reassessed if United sign Jadon Sancho or another winger #mulive [sky]

Telles已空炮？

買親都係無咁急既位

屌，有買人嘅風未
木狗幾時死

右翼 中堅 前鋒

Sancho買唔起 都大把右翼可以買啦
唔可以用正常邏輯去諗曼聯轉會操作

地圖炮

爆閘狗鳩up?

佢講咗啲咩

湖=曼

Kane墜後勁到 下下放長傳

摩爹係比木狗迫害

Kane勁撚到

準備定心情俾摩Daddy屠

點解唔試下打442 diamond

幾撚勁
以前想用lkk 做依d角色

#mufc are going back to Borussia Dortmund with another offer for Jadon Sancho this week #mulive [@LiamBradford84]

個龍如果較返高5cm就唔會係呢個賽果

岩岩入呢球，底線斬去左右閘位

下場對住我地任入都似

有長傳 有傳中 有遠射 有頭槌
Lkk 唯一贏到傾係得速度

佢做撚到咩 又cool唔到波俾波又差

簽Sancho都唔放啦，左翼後備

我地青訓

而家既Kane同son既配合令我諗起以前賓周拍c朗

所以馬真係要換
頂級前鋒 除左頭腳都識入波 仲要識走空位 幫動友創造機會
馬淨係得shooting 咁濟

因為2隻閘打唔曬條邊路囉
對上一隊打442鑽石中場嘅強隊得三連霸個隊蝗馬
人哋係馬細佬同卡華積

反而最應該試433 推普巴上前d 打翻btb
依家放得佢太後

兒子勁到

原來曼城借將黎

踢番右邊

下星期俾人456

又係翼同前鋒既問題

咁你舉下邊個我曼買到係做到傾嗰啲功能
而且而家馬係無態啫

馬同福好唔穩定
個上下限幅度太大
狀態好可以自己舞
狀態差就乜柒都無

摩二季

🚨BREAKING Lazio have started talks with Manchester United for the signature of Andreas Pereira (Fabrizio Romano)

放番綠木打中鋒啦
佢本身就係中鋒位

我曼唔使後備

#MUFC have made an enquiry to sign #Chelsea midfielder N’Golo Kante [Express]

吹到冇野好吹

直頭放攻中位 比般奴打8號位啦

蘇狗話要買夏蘭㗎，不過傾唔啱之嘛

一隊想爭標嘅前鋒好緊要

左右開弓

煩唔煩呀屌

唔會再理任何曼聯轉會消息轉出轉入都係

Leeds件bamford幾勁

兒子又中框

比而家個馬FIT底都做唔到啦

福頭真係要學下son 點踢
助攻助守 幾時射幾時扭 幾時應該傳 d決定無得比

#MUFC are convinced they can ‘find an agreement’ with Porto over the transfer of Alex Telles soon [@ManUtdMEN] #mufc

馬做唔到Kane個下笠傳
但佢啲攞完波轉身個下都剎食嘅

又扮簽人

簡迪都吹

一隻左閘同右翼姐
點解簽極都簽唔到

最後木狗見人地肯比10m
佢就會加價 之後人地唔買 最後坐到完約

曼聯主教練蘇斯克查堅稱，他手裡有足夠多的優秀中堅，不需要再買了。

曼聯一直被認為中堅組合存在問題，有呼聲認為紅魔該買一個可靠的新中堅，但蘇斯克查並不這麼認為。「我們擁有很多後衛，我派上埃里克（拜利）來加強防線，來跟上杜沙特和馬奧比的跑位。」

「在我看來，目前我們擁有足夠多的的優秀中堅。」

蘇帥還表示，球隊失球不光是中堅的責任。「當你送出機會，失球，有兩件不同的事你可以做，要麼看看球隊的整體狀態，要麼去找個人的失誤。我們整體不在最佳狀態中，我們感覺不夠犀利，不足以阻止傳中或者跟上對方的跑位。我們有點慢半拍，那更多是結構性的錯誤，而不是個人的錯誤，我認為連迪路夫這一場發揮很好。

無諗過簽，扮傾呃我哋姐

而家冇話簽唔到，係唔想簽唔想洗錢

咁其實唯有殺撚晒啲管理層先得

垃圾曼 贏big 6都無用啦
打中下游失曬分又打到閪咁
今季又係為咗拎前4吊住條命架咋
收皮啦！

下場英超咪有Reguilon奧脫福首戰囉

又話今日有遊行

不過吹一吹簽左閘梳積極返好多

而家咪就係話緊佢地功能唔夠多囉
唔淨止馬
其實福木都差唔多
正話睇錫菲聯果兩隻前都逼搶到7x分鐘先開始逼搶頻率低番

漸凍人發揮得好

咩遊行

曼市遊行反格狗

😂😂 放長波 跑個個咪佢 不過冇一球放到俾佢 上半場都跑左3段啦

突發：奧脫福開始多人

賣真曼p先都唔清其他冗員

然後大佬寧單deal又搞咁耐

點睇魔佬教熱刺進攻咁勁
係咪我地既人太廢，冤枉左摩佬

突然現場

火魔木狗屋企
唔割！

摩二季係咁
唔知點解

係喎 屌你老未啲人唔係冇咗件事下話
咁抵你曼閪落去啦

前面淨係兒子同Kane已經唔同啦

真 兩個workrate都高咁多

Manchester United are going back to Borussia Dortmund with another offer for Jadon Sancho this week. There's a feeling of frustration that things are taking as long as they are

[@LiamBradford84]

我65分鐘有得出

因為對面63分鐘追和

拖咁耐無減價笑撚死

上半場佢都幫手包Lamptey三次喇
仲話0防守

你不是我們的球員
請躝

Manchester United have made contacts with the representatives of Josh King this morning. No talks with Bournemouth yet.

佢地話遊街唔搞啦 放火燒鳩格狗office

買到嘅話就算偷笑啦

個撚個都contact架啦
邊有talks姐

其實同皇馬個陣既道理一樣
前面夠勁 後面夠穩
摩狗套防反幾勁既

曼可能真係要柒到格拉沙唔知咩事滅族先有得重光

我地前面用渣古同福馬，人地用kane同son
點睇？莫非又一個千古奇冤？

懷念daddy

我覺得p 仲可以租出去 試多一年
上年先係第一年 多機會係一隊出場
而家先24

相反jones Lin rojo呢堆垃圾 唔會進步 又幫唔到隊波
留黎哂錢

我都唔知點解會咁

第二季可以懷念
第三季不了

一個SON都勁過哂3個啦 唔洗計KANE

人地青訓我地青訓，我地就福，人地就整個kane，想哭

monitoring
agreed personal terms
背到背得出呢幾個terms

福開頭幾好 後尾開始膠化

kane好似阿狗青訓

可能send個email: sell?

p復賽之後雖然無得踢咁濟 但有出個陣唔差
唔應該買佢

jones lin呢d幾時先肯清
賣到呢堆 起碼有錢袋 隊波人工都低番d

阿狗唔收佢

以下開放caption

倒三角三人中場應該最啱用
普巴btb 有時可以插入禁區埋門
依家感覺佢太離遠對面龍門 威脅度低左好多

Bruno work rate 高可以串連中後場
前提係要減少d交失波

Matic打中間補位包波頂下高波應該都ok
不過佢年紀真係大 可唔可以頂咁耐真係唔知

不過so9唔會肯變架喇

講到lin出嗰陣好差咁
上季尾last嗰場英超入波>歐霸入波>熱身賽踢得幾好>聯賽盃踢得幾好

佢踢阿一年姐，大部份時間都係踢熱

8-9歲阿
9-20歲熱

碧咸/傑斯都係14歲先入曼聯，兩個之前踢過熱同曼城青訓
都計入曼聯青訓

所以lin 7歲開始踢曼聯，慢慢上到一隊，特別難得

麥湯快啲跟馬迪學下野啦

屌仲夠膽提果球入波做理據

再比摩佬教多次曼一定全部賣哂

#mufc have agreed personal terms with Alex Telles. Porto want €20m but United are trying to pay lower. Everything will be solved when Porto can no longer take the pressure of the transfer window ending. It will be closed in the coming days #mulive [@josedavidlopez_ via @mufcMPB]
木狗：壓唔到多仔價咪壓波圖囉

20m仲想壓

每個m都係錢，比多m我條數咪又小1m

Bruno Fernandes' 25th match for #mufc was against Brighton, which triggered a €5m payment to Sporting Lisbon. A Champions League qualification bonus has already been triggered for €3m. Total guaranteed fee is now at €63m #mulive [record, @Sport_Witness]
57m鎊

又曬多一星期

木狗真係好廢
轉會窗初就話因為要將精力同錢放喺辛祖度
所以放棄ake
去到最尾仲喺度拖拖拉拉
一係就俾足錢買，一係就轉target啦
妹吓妹吓咁

就算係真 已經唔想理
完全唔興奮

木：屌你達洛用我20m，今次仲夠膽叫20m?

有排學, 無乜防中25歲前成到才

麥湯先得23歲

波圖: 你個傻閪我揸刀逼你買咩

熱狗呢球靚到下星期真係俾人血洗奧脫福了

卡路爾球球高波都點到

“Last season we had too many draws, so that is a big plus for us. You have to be happy Jose is not here to measure the goalposts!"

每星期都係咁

saul? rodi?

摩右啲波真係冇變過
入完一球就老鼠拉龜

其實你好撚煩
可唔可以唔好要格梗吹奏？
究竟你係咪真咁鍾意seek attention
點都要讚你隻廢lin?

Luke Shaw 踢左咁耐 ，有幾多球傳中助攻？

背住唔會都計12碼掛

下

仲有李城個ndidi都係23歲

似越位在先

痴撚線==

Andreas Pereira is on his way to Lazio. Negotiations began a few weeks ago and are coming to an end. He will join on a season-long loan with a buy option for €27m (plus a 10% sell-on clause for United) #mulive [@fredcaldeira]
依個話27m

算啦佢出波出晒名垃圾級嫁啦

睇mon

拉線

12m la 摩狗

畀咗

12碼

前幾頁有人吹奏摩狗進攻勁
點知都係入一球

Var真係好on9==

又中

癡撚線真係比12碼

手舉高埋都無12碼真係笑了啦

講真 馬迪都係25-26先打得起
P資質有限 拎黎踢聯賽杯個啲岩岩好
租佢出去 option to buy呢個deal算唔錯

摩佬

慘

死廢老mou9 回力鏢

1:1

下星期搵我地出氣

你講波就得，我講波就seek attention?
老實講，你仲seek attention過我喎

以後全部守波既斬左隻手去啦

daddy

去得睇mon睇到中手踭畀咗9成
但我以為會睇埋越唔越位個下

摩Daddy被迫害

Daddy

So蛇又贏

摩狗

手球新例真係好屈

又係最後12碼 舉高隻手
假波

等標題 goodbye P仔

saul完全唔似防中, rodri算係

仲有件Kimmich, 不過成日拉去踢其他位

又係衰係曼聯D野
你班波既人腳入多粒有咩咁難

摩狗走場

笑撚死

俾我都走

對唔住 我真係好想鞭你屍

真係冇越位？

daddy嬲到即刻返入去

kimmich鐘意打6號位唔想打右閘
但佢現時打後者好過前者

真係抵撚死上半場禁屌到咁
下半場走去放慢黎踢
摩狗足球

咁樣無左兩分

熱狗23射12中入1球, 找卡數得1球中龍

摩佬入完波泊大巴?

利申 : 無睇場波

條友成撚日唔服判決就走場

以前成日都咁啦

勁係邊?

越位上面睇左
12碼比主球証決定

冇啦拜都係搵佢打正選防中㗎啦

留名俾psg搶左

kane紅牌？

假波啦，有咩理由紐卡素頭80分鐘唔入波

I HAVE NOTHING TO SAY

Kane紅

紅埋Kane?

其實以後攻方喺禁區射對手隻手得啦

Kane紅埋，不過對車場聯賽盃隔一隔
對曼聯有得出

紅撚埋

下場讓埋kane

週中係咪會洗底

咩事熄咗無睇到

無睇 完咗場先紅？

kane拎紅下場對我最冇得出？

不過我地啲人對閪手遲下唔知輸幾多球12碼

傾紅牌咪對唔到我曼

唔係技術犯規應該唔止停一場？

屌 熄左
咩事紅

有場聯賽杯

鬧球證停1定3

屎波隻閪手

Son傷左？
冇睇

等個官判

等睇記者會

讓埋kane都夠贏曼啦

真係會嬲撚到瞓唔著

白lin 唔係第一個咩

以後係咪禁區中手=100%手球
今日荷甲個場收撚曬手埋身 中手又係十二碼

Daddy一陣又話比人迫害

手球咁既新例
真係要搵人練練佢 頭球同射都可以盡量瞄手 近D多D target應該易過射龍

喺英超踢後衛真係唔易踢

直紅停3就過癮
不過打少個Kane 都夠贏我哋

唔係，尋日車咪無事
Dier 早前都有球手球，都係無事

我地射人手尾12m都唔差
dalot個球 琴日maupay

禽日車狗話俾你聽唔係囉

咁姐係球證心情好就唔比？心情差就比？

明明岩岩見95mins仲1:0 點解最後會1:1

兩球都係傻閪伸手

Son好彩就上半場入多兩球

利申：淨係睇咗半場

但係荷甲個球除左斬左隻手之外 無可能避到

有聯賽盃洗牌

如果摩佬仲係曼領隊
應該會屌點解入得一球搞到比人追和

依家呢個手球例
即係好似NBA個夏登咁
下下諗點博犯規

個個都諗點樣射落手度
多過諗點中龍

Offside wor

熱狗唔係冇機會入
係班友曬左姐 冇得屌摩狗啦

睇黎真係條數唔掂，買廢Fred 50球都俾，而家20球都要拗

因為對面入波

痴線
咁樣跳起點樣縮手
仲要佢望唔到個波太近先中

咁都12碼

隊隊鬥瞄手射算啦

鞭得好

摩式教法 熱狗慢慢嘆

係咪傾紅牌
下場對我地停賽

ndidi純防中掛
都係23歲

講波佬話而家係計軀幹而唔係伸出來嘅手

頭先兩下一下比一下冇比
係咪第二下隻手有擴張舉高所以比？
真係睇主球證演繹

換走son都仲有攻，但埋門個一兩腳就差咁啲

老豆: 好嬲好嬲, FA成日都對不公

前年歐聯決賽 文尼已經專登射落施素高度搏12m
狗撚到

Son上半場中兩次柱
半場換左

一來傳唔好 二來冇人接
前柱冇人搶 尾柱冇人到
福狗cup大位 馬撚扮支柱
蘇狗唔換人 木狗扮買人

個頭呢

佢再劃過有條虛線
要同禁區線完全parallel
岩岩好

上半場真係勁既，換走左son之後就冇料到
事實證明係son kane勁，唔係魔佬勁

個乜乜乜施華好心退休啦

Kane紅牌喎

只計9號

想知佢係聯賽杯冇得對軌定冇得對我地

歐聯depay個球都係

咁條線都唔準啦，仲要打埋on side 出黎

你唔好同我talk shit la-,-

計緊最遠條友，佢先係接波嗰個

明造鳩熱刺

然後taa條撚樣點射隻手都唔畀

Jose Mourinho's assistant coach, Jose Sacramento, received the red card - not Harry Kane.

助教紅
唔係kane 紅聽講

但係dier背對個波 冇得避

手貼住身唔比
今年離開身就一定比

kane無紅
摩佬助手紅

最後個個喎

想像下d後衛係禁區兩隻手貼住跳起頂波

咁點樣平衡個人

好耐冇見

梳 柒左

係明造9摩佬
下場普巴要醒定
摩佬一定搵好多白衫人招呼佢

但都好似有突左少少

所以咪on9
前峰唔洗收手
後衛收手邊夠前峰頂

宜家唔領先2球入補時都唔好諗住咁易會贏到

好難講 佢拉到好似有 你呢張圖條藍線仲要彎既

屌，係喎
條線彎嘅

冇 計最遠嗰個

Andreas Pereira is on his way to Lazio. Negotiations began a few weeks ago and are coming to an end. He will join on a season-long loan with a buy option for €27m (plus a 10% sell-on clause for United) #mulive [@fredcaldeira]

木狗點傾到27m+ sell on咁勁
fake news

2年都未拉到直線
執柒左佢啦

新制var之下獌狗或成最大贏家

As per Squawka Football, Pogba failed to create a chance, produce a shot, make a tackle or interception during his time on the pitch against Brighton. He also had the lowest pass accuracy of any United player (71%).

José Mourinho on the penalty decisions: "If I want to give money away, I will give to charity not the FA. Therefore, I don't want to comment."

人地唔買set幾高都冇用啦

唔買咪咩都得

下場聯賽屌打我哋準備啪啪

摩爸爸又比人迫害

Fa:屌你eq高左wo罰唔到你錢tim

FDJ 影帝

又唔係obligation 分分鐘彈鐘

#mufc have agreed personal terms with Alex Telles. Porto want €20m but United are trying to pay lower. Everything will be solved when Porto can no longer take the pressure of the transfer window ending. It will be closed in the coming days #mulive [@josedavidlopez_ via @mufcMPB]

阿木勁到, 20m都仲要再lower

等睇波圖寧願用多年free走都唔賣比傻閪木

Daddy下半場又縮？

拜狗

如果意假都踢唔起就free走佢啦

兒子係咪傷左？
半場換佢
下場我曼抖多場喇

前鋒要有射手既觸覺原來係咁解

睇嚟抖唔夠真係有影響

木狗想13m

卡路爾應該無
算係平排

都未到摩三

仲未買到人 又賣唔到人
好撚野

前日先踢完歐超

右腳都咁靚

馬列斯cls

馬列斯勁到

好撚靚

Jose Mourinho just told me that Son Heung-min picked up a hamstring injury and is going to be out for a while.

對我地冇son

熱 星期二打軌 星期四打霸氣杯 星期日打我地

人哋冇Son
都可以屌打我哋後防

無son bale kane?

咪話左kane 冇紅

So9一陣咁都然唔到波

又玩daddy

點解鏝城啲波可以咁好睇

因為人地有既係哥狗唔係so9

簡單波 唔會成日上腳 前面肯前插

250啱先嗰球第一時間彈比人再走位

熱狗上場聯賽杯對手因為武肺棄權, 已經執到啦

我地有戰術大師so9唔識野

下體會大炒五球

個真是田好撚廢

我地打歐聯果時都係咁上下

聯賽盃全後備+ u21算啦

通常fm/fifa先會出現

拎蘇蛇同哥狗高狗比根本唔公道

要比都係林伯阿迪達啦, 雖然都係輸

黃興桂 未完場都唔好慶祝住
有Var完左場都唔好慶祝住

José Mourinho says Son Heung-min will be "out for a while" with a hamstring injury, meaning he will likely miss next weekend's game between #mufc and Tottenham #mulive [@Football_LDN]
兒子出唔到

應該至少傷一個月

上半場仲好勁wor, 無啦啦傷

1001

KDB 又自動導航

側田廢到==

鏝啲後備得3個識

不如問下點解曼聯咁不幸
先係椰子9981斬，再黎v92鳩搓，之後摩狗泊大巴
依家so9係咩戰術都up唔出
咁多個教頭，都教唔到曼聯逼搶傳控小組

KDB 真係近年少有德甲去英超係唔伏的球員

屌打我曼 足夠有餘

第一次去車路士算唔算伏

我地忘記左so9已經領軍超過300場
同林伯阿迪達比係對佢地唔公平

費綿龍兒子

到底so9點帶到揶超冠軍

辛尼，甘賓尼，基達
就算係香川都唔算伏啦應該

大把啦 奧巴美揚 son 廢明奴

迪布尼d傳中真係好撚勁

因為唔係練緊迫搶傳控囉
曼聯好似好少跟潮流build up隊波
而家應該自己創緊一套戰術

三件唔識波既柒頭

猁冠軍啦

以慢打快

唔撚拉邊

耍太極耍到班高薪低能連自己做緊咩都唔知

自從ddg奶完野之後, 個個撲12碼都企後啲啲踩實條線

十足十摩一曼
禁住黎砌但都係無三分

睇左咁多場
發覺冇一個球員會好似柒頭福 咁下下call ball踢

假波啦 射23球先入得1球

連廢lin而家都唔call ball

太極足球好波

其實佢好少call ball
同埋成日走錯位
硬hold ball
反而bruno vdb 就會call 多啲

想知蘇蛇創建緊咩戰術

佢唔call ball 綠葉拉邊逼搶冇咩問題
最撚憎扮派牌

折磨球迷戰術

學下兒子點踢就好
扮乜鳩c朗 都唔係果種料

佢場場call ball
上場有球打反擊
Shaw 後半場推進 柒頭福唔撚向前跑 叫shaw比波佢

仲有幾秒都唔俾人開埋個角球

最撚憎嗰種出嚟call波，然後即彈返比交波嗰個嗰種無撚用call波

呢啲叫拉扯
拉出黎比汁邊隊友有空位入去

玩巴塞個種細範圍組織彈彈波 唔識嘢

So9 有運到

福最強就係打反擊, 好似佢入個球咁。
佢打9號位又唔及馬仔, 打邊又唔做突破唔配合打overlap...
除非曼聯打快速反擊, 如果唔係福仔都唔會有咩好表現

其實柒頭福打左英超5季
200場 appearance
佢再係咁落去係行緊禾確特條路
講緊佢而家係應該lead隊波 但佢做唔到

Bergwijn 都夠打曼啦

琴晚Mejbri U23打得幾好，係U23真係超超地，睇下幾時升一隊，佢啲直線應該幫到隊波

以無招勝有招、以無形勝有形

鏝個3億洗左去邊
阿基費托都冇用1億喎

又係中場
點解唔出個翼鋒

升一隊前面無人走, 就俾人屌佢妹波架喇

Chong

有呀, Elanga囉

不過肯定無當年綠木咁sharp

J到咁
Elanga 打得出 不如搏陳生打起 叫佢番嚟

Elanga打左翼比較多

無得J現在, 咪J下未來囉

無記錯佢係右腳

係又係逆足翼黎

依件麻麻
U23都屈唔到

摩佬鳩up暗黑兵法都信

睇下破唔破到李城架大巴

多輸完
宇宙仁被炒

咁唯有J返新洛賓

李城反CUP

華Dee

助攻1001

Vardy

你老味 我地幾時先有個肯習慣攝前柱既前鋒

Vardy勁到on9

功架

虛火